心跳好快 抖唔到氣 忍唔到喊

已經第二次發作
每次都有死嘅念頭
會突然之間幻想自己死咗係點
然後又會覺得明白左人點解又會自殺
每次都係同一樣嘢引發
唔通我淨係可以逃避
仲有啲乜嘢可以做到
唔通我要逃避晒所有人與人嘅關係

講黎聽下？
有我地陪你

唔好死住
同我一齊 我愛你❤️

抑鬱？

我聽你講

講出嚟可能舒服啲

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》